眼前的路竟如此漆黑，再會，心灰，我所愛的居然讓我流淚。。

揹著我滿腔滿肺苦水，喝醉，乾脆，也不要來安慰。。。